小心地鐵收車差佬主動出戰

集合於金鐘既人小心

千祈唔好衝動，受人挑釁

警察絕對有可能地鐵收車後主動進攻，重演10號半夜清場行動

要等主力聽朝出黎呀！！！